🇳🇬 法國車路士都幾犀利，隔年贏英超👍🏻

14/15 16/17 18/19

勁就冇買義和b 依d等級既球員 先做到隔年蠃

買左就年年贏啦on9

+2gc

曼聯2121定律贏左啦

你當我曼死㗎

唔見阿仙奴年年蠃

今年贏唔到啦 利記勁到咁

冇左daddy唔+2啦

咩黎

未有好教練

車利之爭，車冇歐戰養精蓄銳，睇高一線

車路士係英國架 恥笑開始

樓上兩個分身 連仔都唔ban

法國=發覺
咁都唔知，恥笑開始！

可惜有主攻嘅哥迪奧拿

英超冠軍最強預測:
18/19 車仔
19/20 最域
20/21 車仔
21/22 最域
22/23 車仔
23/24 最域
24/25 車仔

09 亞
10 冠
11 亞
12 冠
17 亞
18

曼城比利物浦格食格，利坐底head住6分

陳年歷史就咪拎出黎講啦 09年我都未出世

係咪當我地利物浦冇到？

yes拎硬的
有實力怕咩認！
我地唔似班利狗咁對自己咁無信心！

老豆話我知

我地尼日利亞人就係自信！

嬴英超護級賽?

咁快要燈

死車狗撚識波咩

糸

燈乜9 講下佢就會輸波咩on9

講得好！

車路士已經到左極限
係時候到我地曼聯發揮啦！

謝 2&b 加持
咁我今日就比 2&b 做世五啦

軌真係冇得輸 ，前有世三 後有簡迪

沙利先屈

尼日利加人識中文
一帶一路好成功

車狗拿唔到我實恥笑

贏能硬的

但利狗未拎過英超，鬥心更強

前面3個是但一個傷就仆街

On9 文盲仲咁話笑人
無撚得救

收皮啦 當我地最聯無到
岩岩果場LKK先狀態大勇呀

認真po咪搞事=.=